[公投] Lebron定KD勁啲?

= Lebron
= KD

拉

我

冚頭嘅話我占認第二冇人敢認第一

邊個組隊勁啲？

傻閪先聽lil pump

奇雲迪布尼係幾勁

千鳥勁d定雷切勁d？

Kd啦屌 進攻無解既屌手長腳長

單講進攻真係kd
Kd無解...
占屎啲射波都話可以駁下佢唔入

巔峰降薪抱團第一人有乜撚技術可言
我揀KD

只要係lebron james對求其一個唔𦧺共嘅都會係後者贏

Lebron只係學界水平

兩個都甘勁